學術討論，元氣咁坐算唔算一張枱多過4個人？

唔清楚既話建議報左案先
等有關部門決定